有無人做開舞台音響同燈光設計嘅工?

想搵份paettime做下，有無人介紹?

我見會展成日成堆
但唔知有咩途經請人做

我上網睇過會展有長工，但人工好低，然後d舞台設計公司又見唔到請parttime

人工低 時間西 建議你唔好入行

做到仆街

真係要做的話走出香港做

果d應該唔係under 會展
見好多後生做
但一定要捱夜

勸你唔好
人工低工時長

但想學一門技術，自己又對依類工作有興趣，日後可以去外國發展，移民都得